各位同學參與罷課時千其唔好影響到學業

學霸嘅入嚟義教，唔識嘅入嚟問問題，入邊仲有大量 past paper, question bank, notes, 中學 mock etc

比 WhatsApp / telegram / forum 好嘅原因:
1. 集合全港手足，冇群組人數限制
2. 每一個答案，全世界都可以見到
3. 問完問題可以答，答完問題可以問，無分你我，識答嘅就幫
4. 集合海量文件，網站註冊係英國，唔會俾人 take down
5. 下載 Wix App 就可以令手機收到通知

麻煩各位義教去幫手答問題
麻煩各位教師 upload 教學資源
麻煩各位學生盡情問問題同埋比 developer 意見

Custom app 正在研發中，將來會將成個平台般去 iOS / Android app

#930大罷課

好想俾姐姐捉住隻手仔 瘋狂學習

(利申 中學雞 全部純whatsapp文字補習?)

義補咪得 網上教得幾多

罷得課都係唔想讀書嫁啦
有個咁好既藉口走堂
而家d學生真係幸福

單機啦你

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

0.5唔洗找

幫推
但學霸呢啲蝗用term唔好再用

有 notes, 可以 graphical

重點係每一條問題，全世界都可以睇到

push

我個年代仲用緊 依家叫咩?

不嬲叫開尖子/高材生
蝗語入侵先開始有人用學霸

認真咩？我到中學畢業仲叫緊學霸

你自己上網搵下舊新聞睇下點寫
不推文

Pushhhhh

Pushhhhhhhhhhh